★找到一d比較少見的游b photo

Lm

圖2唔算喇

失敗嘅複製人？
身型比例好似怪怪地

內部流出？

老貓，Why你咁鍾意貼游B圖？

禎子

佢想石丸撩佢出嚟隻揪
之後比石丸屌屎眼

正

似

key落去的

is U下場

no eyes

Always see

有游b就有腦魔

Yup

Like chi na

石丸對我冇興趣
對你先有興趣

游B已經一去不番架啦

掉個西瓜落海都未必搵得番佢出黎上立法會

石丸咁重口味，臭貓都啱?

求游b腳圖